點解香港啲觀眾要係演唱會拍手？

好撚影響呀知唔撚知？
快歌都算數啦 當你好撚high
慢歌都拍！？有咩好拍？？？
又唔係拍得齊

都唔知拍黎做乜春
咩文化黎

仲要拍子都唔識數, 拍到錯晒

勁撚似啲呀伯唱粵曲跟住拍手咁

講緊打拍子?

個啲叫鳩拍

係d歌手：呢首歌大家一齊拍手好嗎

唱完先拍

拍手唔係問題

拍到甩晒beat, 跟住全場一齊跟先係大問題, 好撚老尷

有d友真係冇節拍感, 收返埋對手啦

點解～每晚～都有咁樣嘅～～人～喺度嗌生晒

好撚記得，啲觀眾仲唔知寸緊自己，喺度歡呼

鼓勵歌手

諗起小學禮堂集會係度拍手打拍子
同班friend鳩拍
之後個拍子比我地打亂哂

好有同感, 點解一定要拍拍子? 大佬, 兒歌班呀而家? 同埋佢派嗰d bomb bomb棒真係好on9, 擺到明係俾d人打拍子姐, 又唔環保

話我煩都係咁講, 演唱會有3不:
1. 唔打拍子
2. 唔亂咁跟住唱
3. 唔影相拍片

如果附近有人係咁(除非係表演者想搞氣氛叫d觀眾咁做), 其實真係好騷擾, 完全享受唔到個show, 而且我會唔想再睇嗰個歌手嘅演唱會

hiphop或者rock嗰啲show你high啲ok，你話陳奕迅張敬軒嗰啲演唱會就真係靜啲聽歌會好啲